連登都頂唔到中共攻擊幾耐，手足要開始搵返自己高登a/c出黎喇

返去有舜仔照住